劉德華︰《春光乍洩》張國榮的角色本來是找我演

劉德華當年已經簽約，但後來導演轉咗搵張國榮，劉德華表示王家衛導演錯過咗一個發揮佢既機會！

足本訪問

算罷啦填海華

張國榮演得唔錯

樓主抄POST

好彩

唔只唔錯啦
劉華做唔到嗰種放

好彩最後係哥哥做
劉德華做既話套戲會無左靈魂

邊個錯過咗邊個呀？

我見到個個谷post ja
完全唔知有其他post

論氣質 哥哥超曬班

梁朝偉劉德華，屌你無間道咩

好彩冇搵佢演, 又係果副嘴臉

我係差人

屌真係好慶幸唔係佢演
佢邊演到何寶榮

本來你應該係去咗填海

佢咪做返華dee，chok幾野、撥頭髪，邊有第二個樣

聽過，沒有腳的那種嘛。你這些話哄哄女孩子可以。你像鳥嗎？你那一點像鳥？你不過是我在唐人街撿回來的酒鬼而已。像鳥！你會飛的話就不會呆在這裡 了。飛呀！有本事你飛給我看看？

好彩唔係搵你演

果時牛華同偉仔好似反左面,王家衛點會放棄親生仔要偉仔同佢合作

個時填海華話唔拍三級片
咁錫身點會拍春光乍洩

廢老華

D口吻好似大陸人

唔好再消費張國榮, 佢以前成日講華星同佢錄好隻碟, 最後碟內既歌全部由張國榮唱 (隻碟冇記錯好似係"為你鍾情")
呢條友極小器

填海本來用你全家填添

哥哥果種能收能放既戲
劉德華到死果日都做唔到

張國榮無論樣、才華 （識作曲）、演戲、氣質.......

都完華劉華N條街

所以無間道搵岩人，得佢先表面夠正義，內裡就...

做張震都無資格

好彩冇搵佢咋 呢條賣港賊

我始終都覺得，企喺呢個瀑布下面嘅應該有兩個人。

平心而論，劉德華都幾靚仔嘅

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

好彩佢冇演

其實佢真係好煩膠 咁老都唔化 係咁拎光環

仲有聽講阿飛正傳原本佢個差佬角色係主角，但拍拍下成個故事主線都轉埋

填海華拍返天機個啲級數咪算

但哥哥靚仔啲

無死角

收撚皮la

含啦劉華

識閪做戲咩你

做番自己咪啱佢演

呢d叫天意，好彩係哥哥做，劉華做唔到歌種味道

黎明好過填海華好多

收皮啦屌
唱歌又難聽演技又屎
風繼續吹又係話本來你唱

好彩最終唔係佢做咋，佢做嘅話又點會演到哥哥嗰種味道呀